Hij zag zijn meesteres eenmaal vóór het bestemd ceremonie; maar ze was baadt in tranen, en gooien zichzelf aan zijn voeten, dringend verzocht om hem te sparen, belasten op hetzelfde moment dat ze vond, maar dat hij slecht was en dat haar vader zou nooit toestemming voor de Unie.
Mijn gulle vriend gerustgesteld de suppliant en op de hoogte gesteld van de naam van haar minnaar, onmiddellijk verlaten zijn zoektocht.
Hij had al een boerderij met zijn geld, waarop hij had ontworpen om de rest van zijn leven, maar hij gaf het geheel op zijn rivaal, samen met de overblijfselen van zijn prijs-kwaliteitverhouding in te kopen voorraad, en vervolgens zelf geworven de jonge vrouw's vader om toestemming te verlenen voor haar huwelijk met haar minnaar.
Maar de oude man beslist geweigerd, denken zich gebonden ter ere van mijn vriend, die, toen hij de vader onstuitbaar, quitted zijn land, noch terug totdat hij hoorde dat zijn voormalige meesteres gehuwd was volgens haar tijdsgeest.
"Wat een nobele collega!"
